私補case 收一堂中介費

Ig: Tutor_picks
💡配對成功後，只收導師首堂學費作為行政費
💡學生免中介費
💡 私補 小組補習 網上補習 （學業，學語言，樂器）
💡 代做功課 assignment
💡改作文/ies
🔦導師/學生/家長可於以下網站或ig inbox或wts 94574185登記

學生編號：TP1000
性別：女
年級：form 4
補習科目 : Chemistry
補習日期：詳情再議
一週堂數：一堂 （ 考試時期會再加堂）
每堂時長：1.5hrs
地點:紅磡區上門or私人會所
預期學費：160/hr
學生要求（選填）：5以上 女導師，有耐性，識教，2-3年經驗, 希望有筆記、練習，及隔幾堂有小測。

只收一堂中介費， 有興趣請whatsapp聯絡94574185

學生編號：TP1000
性別：女
年級：form 4
補習科目 : Chemistry
補習日期：詳情再議
一週堂數：一堂 （ 考試時期會再加堂）
每堂時長：1.5hrs
地點:紅磡區上門or私人會所
預期學費：160/hr
學生要求（選填）：5以上 女導師，有耐性，識教，2-3年經驗, 希望有筆記、練習，及隔幾堂有小測。

只收一堂中介費， 有興趣請whatsapp聯絡94574185